［文宣］Airdrop 傘兵全面進場！！！

唔好比會停呀！每日都做！
就算啲人唔accept 都起碼可以睇到！
一出街就airdrop，搭車airdrop，食飯airdrop！
去到到邊都airdrop！

推

有冇英文啊？海外文宣需要！

Push

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

721

push

英文

好撚嬲啊

721 811

Airdrop 都好重要！要繼續！

PUSH